【人手置頂】816機場 --- 聖詩班外國文宣組

上一個post 同大家解釋左點解要咁做
亦都得到大部分人支持

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

所以，我決定號召一眾信徒，和非信徒一齊出嚟，用詩歌安撫機場旅客

我地道歉，係因為我地願意承擔所有行動嘅後果!
和理非繼續走出嚟，係因為不願同勇武手足割蓆!

活動內容已經列喺channel 入面
816 機場聖詩文宣組

請人手置頂，我地有組織得有d急，還請見諒

希望大家自己準備標語

非信徒都一齊嚟

點入機場？

本信徒想參加

標語好好 情感上唔係唔同意an eye for an eye 但係擔唔擔心唔太符合基督徒身分？

上次發夢有人share呢個中文版，因我唔識做文宣，請問有英文版嘛？

推

我都唔識點改，問下文宣組有冇人可以幫手

聽日再喺channel公佈細節

可以選擇較温和標語

等公佈，推呀呀

支持
好啩住Sing Hallelujah to the Lord 嘅力量

但係816想谷遮打花園

去唔到幫推！

有一排冇聽好掛住

816遮打做咩？

推呀 g持

係喎，816攬炒巴

可以各有各去，睇下有冇ching想做機場文宣多d

學界-攬炒聯手萬人集會已批不反對通知書！

有不反對通知書會谷得起

攬炒巴集會

攬炒巴嗰個係夜晚

會唔會考慮下改日子，兩邊都重要

我諗入遮打多

因為召集人星期六會離港，時間較尷尬

留名！！！
好攰好嬲好想唱歌 ！

還是等24號可以入到接機位？係室內效果更好

畀文字我
我試吓整圖

Push 推到佛教一齊黎

遮打重要，詩班都重要

有人幫手了，感激不盡

可以搞兩次

但撞期只怕相對人少

想入機場幫手，而家入唔入到？

召集人表示夠十人都照入
呢d活動一次都唔厭少
效果好會再搞

The Lord had his seat as king when the waters came on the earth; the Lord is seated as king for ever. （Psalms29:10）

（Psalms 11:7） For the Lord is upright; he is a lover of righteousness: the upright will see his face.

推，又係時候宗教活動

星期五入，留意channel活動細節

多謝你成日推post

多謝你哋

支持你

多謝你關注

help spread

支持！

點溫和啊
forgive?

掛住Sing Hallelujah to the Lord

推比多啲人睇

或者你地朝早同晏晝唱
順便幫下攬炒巴文宣
好似得arrival hall先可以示威，咁啱曬班嚟香港嘅人了解發生咩事
夜晚就出去遮打？

Sing Hallelujah to the Lord

channel 到有update

Push

建議歌單
Higher hand
What are you seeking
風雨念香港？

再推

推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

Pushhh

#husky

推 兩邊都想去點算

上午唱詩夜晚遮打

幫推十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

We shall overcome
雖然好似唔係聖詩

🙏

希望今次平平安安 無警察衝出來柒

push

818

要唱黎平伏下心情

Sing Hallelujah to the Load

有時間表嗎？自發進入機場就可以?

816 機場聖詩文宣組

頻道中有更詳細資訊
自發進入機場集合

放工再出會唔會太遲

7~9，就係預你放工入

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

推左